《成報》老闆谷卓恒：中国已牢牢掌控香港 數萬特工潛伏各行各業

流亡美國的香港《成報》老闆谷卓恒昨日爆料，中國共產黨已經牢牢掌握香港，數萬名中國特工潛伏於香港的各行各業，每年都有無數人士「被消失」，香港早已徹底淪陷。他還宣稱，在美國的中國特工至少有50萬人，99%的海外中文媒體都已被中共滲透，早就引起美國政府高度關注。

上月28日自曝曾差點被多名中國持槍國安在香港「跨境綁架」的谷卓恒，1日接受《自由亞洲電台》專訪時進一步爆料，類似的綁架事件在香港經常出現，除了銅鑼灣書店事件、中國富商肖建華之外，還有許多個案從未曝光，香港並非大家想像中安全，任何人在香港隨時都可以「被消失」，香港警方卻管不了。

谷卓恒：數萬中國特工潛伏香港 逾50萬中國特工潛伏美國

谷卓恒聲稱，目前有數萬名中國特工潛伏於香港的各行各業，表面上看不出來，實際上牢牢監視香港人的一舉一動。谷卓恒還說，自己離港僅3年，香港卻已面目全非，「尤其這次大灣區的規劃，香港實際上已經不存在了，變成了中國的二、三線城市，連一線城市都達不到，沒有言論自由，沒有法制，香港的執法機構，也幾乎是形同虛設，可以說香港已經徹底淪陷了」。

谷卓恒還爆料，中國的海外滲透相當驚人，至少有50萬名中國特工人員潛伏在美國，99%的美國中文媒體都已被中共滲透，「美國政府非常的清楚，但是也很頭痛，因為這種東西（滲透）看不見、摸不著，而且又有一個語言上的障礙」，但谷卓恒透露，目前美國政府對中國間諜的打擊力度極大，尤其是在網絡和中文媒體宣傳方面。

谷卓恒指出，中國透過各種途徑向這些海外中文媒體提供資金，要求進行間諜任務，蒐集海外反共目標人士資料，平常這些媒體會發表看似倡導民族自由價值意識形態的「皮毛性質」報導，直到關鍵時刻才會自揭「紅色底牌」。谷卓恒重申，自己只想向公眾揭露真相，背後並無其他意圖。

唯有希望支爆老共收皮

世界毒瘤

對支國盲反係必須

如果連美國都搞佢唔掂就大撚鑊

逾50萬中國特工潛伏美國??? 吹大左

你見中國鍾意靜靜雞不知不覺間大規模行動就知人地野心極大

有幾奇，年年都咁多中國人移民去美國

10萬個黨員潛伏各大城鎮

分分鐘連囝都係黨員

熟歷史就知中共點樣打贏國民黨起家

你睇睇就算連登，都咁多5毛入侵就感受到

咩無...以前响上面做過吓村幹部既,好多都落左嚟,有啲連保安看更都做...香港各行各業都有一堆大陸人...咁你話有乜事佢地呢啲會唔會幫你香港人...

平常這些媒體會發表看似倡導民族自由價值意識形態的「皮毛性質」報導，直到關鍵時刻才會自揭「紅色底牌」

HKXX

一撚樣 不過不嬲知佢紅底

其實唔奇，不過實數冇人知
只係2018年所謂大學畢業生差唔多800萬，而每年好多去美帝讀master phd

仲有大量係美國出世，拎住美國護照既人

支爆之後佢地變返普通人
都會圍爐搞下同鄉會

各行各業

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮

老美都有50萬臥底 仲有一堆真心愛國學生

托洛斯基嘅手段
斯太林嘅野心

美國要自保只有趕走哂所有中國人
掌握重大機密既一定要殺

點撚算...

大陸吃空餉好鐘意

報上去有50萬人
實際得500個

所以維隱費仲高過軍費

美帝都搞唔掂

有時香港啲獨居 / 自殺既會唔會係

佢hi大咗？
數萬？on9架？
止唔止呀？大陸人都唔止五十萬啦

佢啲所謂特工唔係007嗰種
只係暗地裏收order，
用佢自己嘅職權做下啲對中共有理嘅嘢
或者send吓資料返去咁

*有利

香港就等收檔 美帝就睇佢點搞 甘多入藉強國人 留學生 ABC 用錢 權力 美色 分化 都可以收美帝 什至其他西方國家檔 不好太睇得起班老外 比黨的幹部間碟控制其實不難

呢個我知，聽以前中學阿sir話佢發現唔知邊個同事會去西灣飲茶添

個套垃圾流浪地球，都有班5毛開post圍爐，就知道仲有一瓣係左近。

你们的一举一动都会被咱们国安局的同志严密地监控

每日150個
一早知啦

究竟支那最終目的想點？
統一全球？

你未見識過呀？留學生天然共諜

我話撚過早廿年核平支那就全球安全

見得光既望下城大都幾隻啦 唔見得光既咪大學讀書嗰班囉 港大行KKL嗰邊9成大陸人 係大陸由細讀書讀到大既都冇腦唔識critical thinking 點解咁講？事源早幾日係大學講開無聊野 講講下笑住咁講64啲野 堆3唔識7大陸人即刻話係假 話我地屈鳩大陸睇佢地唔起 我當堂呆左呆

你立即 Google 64事件 比班撚樣睇

都話咗中共一直都可以隨便捉人
前排仲有班傻閪話咩立咗法就可以光明正大捉香港人走
但人地根本唔需要光明正大

否認佢地既否認

"六四從來沒有發生!!!"
"咁點解你一直以黎成日話六四屠城係真"
"我從來沒有這樣說過!!!"
"咁點解釋你開果堆六四屠城post"
"根本就沒有!!!"
"我肯定見過你響微博, 推特, 臉書寫左不少六四反共文章"
"把證據拿出來!!!"
"證據你一早delete晒"

支那族移民，學生，職員，本身都有機會係

特工就唔會，應該係收線人費果d

要訓練50萬個特工難

香港01有700個

類似「千人計劃」呢類剽竊者，就好多架喇，仲未計其他監控海外人士，佢地響美國行動自由度高，仲可以借機殺冇咁出名既人

唔難，有曬制度咁訓練咁洗腦就可以成批咁生產，而且係生產足十幾廿年，雖然可能真係無50萬咁多，但廿萬應該係有既

重恐怖過恐怖份子

點解黎智英無比人綁

睇你對特工嘅定義係咩

美國特工：

中國特工：

白蟻政策
做咗好多年了

腥港豬放心喎 , 有樓 , 有高樓價就ok了

淨係睇兒登班波台狗
日日出幾個post , 作個故仔， 老屈港女係雞 , 就知狗共手段係玩咩啦

老屈變成真 都只係level 1 既手段， 其他民生話題，政治觀點要做同一樣野， 根本唔難

大媽相又影得幾有動感

當新疆可以安排100萬人住係維吾爾人屋企
1比20睇住維吾爾人
香港得幾萬人係少

你去一轉唐人街

中國人咁多個省
每個省 三年出一千個 都唔只五十萬啦

幾萬
新移民
只要中共一吹雞 都會幫手做野
仲未計賣港個班

鬼

香港起碼都有十萬個特工

將社運主要網上平台高登一分為二減低影響力可能都係其中一步

D人又會話係美帝亡我支那之心不死咁不願面對

根本任何一個新移問無論美國或香港都有問題

威脅下大陸親戚就得

掌握到響支那親戚朋友既資料再威迫咪得囉
十個支那有十一個會即跪

咁你不如話早洩管理咁差都係其中一步

鬼佬尤其左膠就係唔明白哩樣野
支那人無論去到邊都一樣驚中共or唔介意畀中共收買，因為心底裡佢依然當自己係中国人

係都唔奇
首先搵好多打手上討論區影響討論風氣
然後再攪分化
感覺連登都多咗好多五毛

問題係點做到人人有樓
大陸樓唔計

有幾難 割少少地比香港咪得 新城市唔係咩新鮮事

你睇下每年移民去美國的中國人有幾多!!!

德國,英國重戇下戇下!

哩個論壇呢

屌 仲以為有咩勁料爆
呢d 唔撚洗你講都知啦

譯做英文寄俾各國大使館

最恐怖嘅係中共唔需要「特訓」呢班所謂特工，大撚把終国移民去到外國都仲係一顆赤紅的心，日日鬧外國撐中國，完全冇諗過外國生活咁舒適優渥同中國冇半分關係。

仲要誓死唔融入當地社會文化

呢啲係咪所謂中二病

你唔好話每日150都係特工，扮窮扮老扮大媽

中原華夏文化+俄共思想體制

未去過美國唔知
但你睇下香港啲大學入面既大陸人
肯定係幫住中國，而且我知大陸啲中學如果你係讀得好果啲會搵你 俾特別任務你
加加埋埋 唔難想像呢班大學生係咩身份

Wiki寫中共黨員有差唔多9000萬人，50萬有幾誇？

根本情報網係大勢所趨

美國都有嚮中國收風

只係香港垃圾到任人入侵

無錯
只要係hp做下裝電腦
偷偷地入後門程式都唔奇

唔係007果d，純粹係做情報或動員時幫手果d，睇每次選立法會議員時，民建聯動員能力就知

做世界霸主

永續追求經濟增長

要用增長保持政權穩定

50萬個特工我又覺得多得制

美國人口3億

即係每1000人就有1個係中國特工

鬼佬自己做蟲入屎忽
連共產黨員高官仔女都可以移民英美就知佢地傻撚左

控制香港都唔係咩新聞

你估美國唔識玩咩 有晒名單
好在係trump 做總統
比奧做總統一定出第2個hilter

特工呀大佬

中國係全民皆諜, 國家需要你既時侯就會搵你

周街都係支那狗
真係越來越誇張

太天真了 當然係征服太陽系 大一統帝國

每個黨員已經係特工

根本訓練都唔洗 本身係個圈子入面有能力出國既全部都係愛國既仆街
你搵個雞頭吹雞同佢講咁做叫愛國班仆街自動波做

歐美澳日等國政府要認真了解研究下中國在外甚麼同鄉會，文化機構等組織。

對待這些人是絕不能用西方普通法律，應該用專門為中國人而設的法律及手段。

HKTV

好似新版特區護照整大支國旗咁
明明負責條友十幾萬人工
可能幾餐飯就搞到，但開咗成層樓嘅數

十慢個黨員潛伏各大城鎮

pence都講左出黎唔

一國兩制
中國人專用法律, 唯一憲法就係唔可以比3000 年前既刑法進步

你估真係007咩，基本上做中共線眼，適當時出黎做野已經會俾其他國家當間諜特工，香港大把乜乜會果d同鄉會聯誼會去做統戰同滲入中共訊息

所以雜大為左稱帝其實隨時搞死中國
原本慢慢滲透
依家比美帝睇穿哂

你好純好鈍呀

絕對係啦

所以都話撚咗要團結

這個當然是一個原因，親你病攞你命。

計劃也！

有些直情大搖大擺出來，都唔怕block!!

不嬲中共都咁玩，你睇下許家屯自傳就知，195x-196x年已經滲入，1997前已經埋伏左好多幫中共做野既人，包括民間、官方組織同埋商業機構，官方既以前叫新華社，而加叫中聯辦

彭斯講哂出黎啦

到2019年今日
仲有港豬以為 大公報 同 文匯報 係單純傳媒
港豬對共匪既天真, 完全係無撚得救

用美國人口benchmark中共可以派幾多人不合邏輯

香港700萬人都派幾萬人
美國3億人派50萬人好合理

50幾萬個周星星007特工

唔係有香港網絡打手公司咩 外判左d 俾佢地做？

我唔信！真既話條友已經消失左

咁點解中共同藍絲最討厭既港獨人士仲未被綁走？
咁憎佢地都唔出手

不意外
每日150人
當中一定滲有不少特工